﻿++ Brando Expeditions

Brando Expeditions je organizacija koju je osnovao [Brando Liadon] u potrazi za rijetkim artefaktima koji bi poslužili vojsci njegova brata, kralja Lumos-a. (Pravi razlog je pronalazak zlatne maske). Kralj je mrtav, a Brando je nestao, ali ekspedicija još živi i prebacila je fokus na umjetnine. Danas je vodi [Patuljci planine Rhunram|patuljkica] [Branne Goldstache], koja je s njima na quest-u. Ona zna lokaciju mnogih ruševina (sve istražene, osim ove) i ima brojne izvore koje koristi da se prva domogne novih čim budu otkrivene. Također zna sve što i drugi patuljci znaju, uključujući [Patuljci planine Rhunram#dvarf_vampire_knowledge|priču o vampirima].

Ostali poznati članovi: mladi halfling i halflingica (Marfire i Frona) koji su uvijek skupa, jedan dragonborn s naočalama (Alihadur) i jedna tiefling-ica s kožnim bičem i šeširom ([Indie Anne Jax]).